你知道的 每次乾泣過後 都可以苟存在世上多一秒

到底人喺咩時候 具備咗啲咩條件
先可以向其他人提出要求？？

我係個有求必應嘅人 返份pt可以返到成個full time噉
時間任人編 亦唔敢剔假 一個電話嚟 可以走堂頂埋更
朋友叫我幫佢做嘅嘢 我都好少拒絕

但點解換轉係自己 明明有需要但都會羞於開口？
對上一個女朋友係噉
依家喱個都係噉
想趁放假有機會可以一齊訓
但就係開唔到口 一諗到自己噉柒又冇錢冇條件
賴蛤蟆想食天鵝肉
就唔敢提出喱個要求
而女朋友又好似察覺到喱樣嘢
但又冇比咩反應
我唯有將喱份心意硬生吞落肚 但真係好唔開心

你就好 有女朋友

巴打加油 會有的
我喱啲雙失青年
多謝你幫我推post呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

善心打破0回覆

你都可以

點一齊架？